關於近期台灣手搖飲品店事件，有少少野想講下

希望大家唔好上一頁住，比小小時間睇一睇我想講既野

關於所謂貢茶嘅微博，並冇官方認證。
我本身冇用微博，但今次事件同一芳同Coco個單性質差唔多，所以專登上去睇下呢個所謂既專頁
大家都知道fact check嘅重要性，既然台灣及香港代理方面從未發出過聲明，無理由完全相信呢個專頁所講嘅野

而且，貢茶官網仍然係將香港，台灣歸類為亞洲，並唔係中國，可見貢茶並無意將兩地歸為類中國

就近期一芳、Coco、貢茶等事件，呢啲加盟店都被中國代理公司一同歸類，由其一芳香港代理公司都發出聲明大陸微博所講嘅言論係無關係，其實係對台灣及香港嘅代理公司甚至對呢啲店鋪係極不公平

而亦都好明顯望到中国方面想打壓呢啲台灣手搖飲品，目的大概係想分化大眾令我地產生台灣手搖飲品=大陸野。
如果你真係相信大陸微博所講既聲明，證明你已經成功中左中国既計。

利申返：貢茶員工，全店都支持反送中

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
沒有暴徒
只有暴政

同意佢地係想分化
同埋有去過大陸都見過成街都假貢榮

跟本呢啲加盟店就係每個地區有唔同做法
人地大陸鳩up一下，成班人就即刻割席分化就係咁簡單

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

喂
喂喂

收皮啦

你係公司大佬
分公司亂up24你唔識收返經營權？

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

None of my business... 唔好搵香港人錢 人民幣香

係 嗰間茶理史都收咗皮

貢茶係難飲到無論親唔親共都冇人想飲

嗱樓主如果真如你所講個微博唔係經認證，即並非正式由台灣嘅貢茶發出
咁點解台灣嘅貢茶唔出嚟否認？
你成間鋪嘅人反送中，多謝
但間公司呢？

香港代理內部出左聲明，完全唔同意上面講既野，呢家就係等緊台灣個邊覆
代理個邊就表示鋪頭要政治中立，講就咁講姐，間間都唔同立場嘅話，管得幾多

其實唔係全部都咁差既，我個間叫大少少，入面好乾淨，唔會hea做

貢茶客路係賓賓

無撚有錯

唔好再捧呢啲鋪頭
加盟/代理,全部同總公司FD過夾BAND
出份稿,搵打手上網洗洗底, 即刻變黃色

其實呢啲鋪頭唔出聲好過出聲，唔出聲冇人當你啞